保護義士最緊要 分人入元朗

現場既人可唔可以傾傾 元朗班義士呀！
兄弟有難 百方支援